[湖火G5]LA Lakers 湖人光復香港討論區| Mamba Forever (236)

In Loving Memories of Kobe Bean Bryant 1978 - 2020

'Heroes come and go but legends are forever'

金句:扭西隨時扭左去隔離條街

我猢

以為古炒

冇期望過屎綠可以點，麻煩今日比個正常發揮既kcp就得唔該曬

今日要贏呀屌

奶

有效率

Let's go Lakers!

God bless ad

今場champ
lbj：job not finished

因為要返去打仔

Bronny全力支持熱火

RMBJ 認真起上黎真係。

Kuzzzz

2348戰術

RMBJ 真係.........MVP了AD怕傷表現無咁...

古炒死10次都唔夠
Easy layup黎

俾jb陰到

體毛雞

古狗 foul

古企到咁直都中招

又foul

奶今日有d火

ad 守波個速度有冇跌左10%

古狗全力支持熱火

LBJ心諗，你成班廢柴DLLM

依D 都foul

好似唔敢跳咁

有向前主動掂

真

嘩屌又黎金身雞了

Ref幫手

AD起Q了

ad

喂 打得最舒服一年final

咁都有foul?
On9

朗

AD動作慢咗好多

jb 使用了06金身？

朗coach 2008 mode

就住打

朗隊 啲食腦手法一流

Jae呢條撚屌啲手腳真係幾狗

RR9

讀書仔嚟

唔hi得 打乒乓波

屌銀仔老母

Playoff rr9

史上最強pg

借d咦後踏 rondon訓緊係地

上力啊全部人

個細路女真係好撚嘈

Herro

Ad ray allen上身

ad!

AD 真係好完美

AD!

AD 想拎返fmvp

Ad

AD

又AD

Long 3

JB

Jb勁到

你地快咁撚多既

Jb癡撚線

JB 咁都入

JB 好癲

我已經分唔到係咪樓下公園有人玩

AD表示我仲未放棄fmvp

佢有dwade一半快湖人冇得贏

古

好想要JB

Cls

Jb屈到

屌你擺明mj私生子

JB點撚樣

Jb比次機會

JB 好勁

古狗跳都唔跳 屌

對面放AD
rr9好好J

CLS JB

想要jb

做乜鳩唔舉手

jb連3分都有。。。

上場我以為樓上鳩叫

古真係垃圾 睇波

rr9 beal jb ad cousins

古狗守波

Jb啲助攻勁易上，外線太準

24秒就完 古狗仲縮後 on撚9

屌你上球金身嚇到古唔敢close up contest

古狗去死啦！

你老母臭閪咁都入

Jb cls

古你收皮啦dllm

睇viutv 啦

打起AD !!!

躝啦古狗 垃撚圾

viutv 2個都係熱水迷？

好似得lbj同mcgee有細路女

廢就廢啦古狗

唔係

有金身唔敢太貼

古狗 庶下都唔做

屌你老母 kuzma 無防到jb 仲要攤開雙手 好似唔撚關佢事

古狗嗰隻廢係唔講得笑

世清爆閘

真 想知湖人三分幾時起Q

個人慌晒

不如試下出個新仔？

條友舉手唔識跳

臭閪古仲想怪隊友

起完啦 無嫁喇

古守波真係死得

點估到飄投都入啊
foul左就三球罰球
已經守得好好

Kobe在天之靈幫下lakers

我以為係隔離屋

可能想返多幾日工掛

佢哋應該日薪

作為湖人一員的Kyle Kuzma，亦曾經與不少模特兒拍拖，包括Kendall Jenner、Nicole Shiraz等等。

AD come back 左
下半場希望定返D

頭先一傷，真係成隊慌撚哂
得LBJ 一個集中

殘廢加不舉

你訓陣先

Rondo 上去控波AD先醒倒 成隊好似無其他人突破咁

Kuzma 上半場防守唔差喎
佢 off ball 守得好好

咁對面係好波既

下季簽返牙羅

我入黎屌啲垃圾

屌占迷？

條友送去木狼la

JB金身 守唔到

多謝銀仔

Lbj有晒經驗，love ki

其實AD咁樣2man game接應先係佢最強果瓣
要佢下下拎波磨屎忽反而冇咁高效

唔金身已經4比0

預左打多三個架啦

換返少煮

都係，對面好準

換羅仔返嚟？

我地係輸少罰球
對面多左呢D分
籃底冇DH守爭好遠成日比人殺入黎

一早要

你出猴會俾人軍訓

湖po出名盲反古狗

講真我覺得算OK
對家幾個LAY UP 都比佢干擾到少少 炒左粉
1 on 1 人地JB SWITCH 左幾次搵佢對位
都叫無比人咁易過

雖然都同意佢開波個腦又ON9左

佢識射點解唔試打pick & roll

太屈機

希望下半場我湖大爆發

KCP Green得開場嗰2球

根本好岩依隊湖人 有一定三分 又可以自己搶分仲有組織

最緊要靚仔

Kcp 守波有貢獻

轉聽英文，果兩件9up多

KCP Green VS Herro Robinson
邊面著 邊面贏

咁今場仆得街

平時work, 但到左宜家咁針對性守佢就要轉下
好彩有R9

除左3分air大抵都收貨

真係
就算ad出翻嚟，其他人都好似就住就住

睇牌面已經知邊面輸

尾jb個球要 屌啦

咁既問題都問得出
打10場都唔知贏唔贏到1場

Lbj 自己出黎takeover

羅b 最靚仔yc

Lbj takeover未， 24分鐘我去打都得啦

咁一定係有兩屆冠軍果邊贏？

後者自行申請休息

其實個細路女係真人係現場叫？定虛擬出黎？

都係睇有幾多時間認真防守
成日都有一段時間唔集中

teams?

現場

死硬

下半場要靠洛杉磯雙槍3分啦

Rondo LBJ AD連線頂住

下半場睇黎又會甩

我睇UFC都係咁...都長期有把細路女聲叫

LBJ生命波

頂住呀

今日大摩上半場麻麻地

DG

Green lan

屌

DG lan la

屌你啊 DG

踩界

學界都唔會咁

Dg係咪啞狗派嚟嘅spy

落街打爛仔波都唔會啦

條crowder點解永遠會漏

AD夢遊

卜

又真係

卜攻防一體

Kcp

KCP STEALS + 3

KCP

占真係最怕細份白人

追極都追唔到 無lu

迷卜

KCP FMVP

kc3333

KCP第三巨頭

場邊條女果啲尖叫聲刺耳到

kcp爭氣波

AD 就住就住 好傷

即入3

第四
第三係rr9

kobe幫手的入咗

屎綠比herro空手跑位ankle break有冇人見到

反

AD so sloppy

沾

rmbj

奶皇

rmbj 上曬火

求下教練比rr上唔好出屎綠

JB做乜9 =.=

今場湖人拎冠，我跪住行晒成條彌敦道

FMVP

刷大三元

做乜9

埋單感

猴

超人

Dg做乜？

有番猴真係太好

我幫你擔遮

Green即刻lan

ching張家輝?

你仆街啦

Mj 要改名 master James

啱啱對面死咗機

屌你熱狗個個仆落AD隻腳度

賤種今場真心屈撚到

留名

巴打你大撚鑊啦

猴 竟然入哂ft

LBJ嬲能到

Crown der

猴罰球入晒

LBJ

擦助攻 仲話唔care

Lm

贏到叫我

Jb 中距離真係食硬

Jordan Butler

Kobe

LM, 記得唔好走數

TRADE DG LA

fmvp kcp

kcp

見倒屎綠好撚燥

卜勁撚到

仆

卜又carry

kcp 上身

KCP ho ball

KCPPPPP

Kcp!

追返

我湖咖喱kcp

卡威噗普

Kcp 今日真係好醒

KC33333333

又黎

JB癡撚線

Jb洗唔洗咁勁

打7佢

搵人打撚死JB啦屌你老母

講真 華哥連正負值都唔識計係咩料

咁都有得Review猴flagrant

迫害唔黃

Jb真係好撚正
熱血沸騰

F1

超人做到野

F1?

猴打人定打波？

Jb食左春藥咁款

猴 應該eject

jb 今年咁撚勁

cls

咁睇吾皇18 mode 其實都吹大左，

今年JB 仲屈過佢18年

猴：

Adam Silver 即刻死好嗎

呢個OFF REB輸得唔抵
隨時唔只輸三分

猴係打就打大力啲啦

Review 既話一定F1

j crowder hard foul又唔見你過茅

金華火腿係咩熱迷?

猴好正

換走 Howard 未

jb 做咩咁損人不利已 咁搏做咩

我追住個波打

似第一人

猴打鳩人做乜

打波定打人呀

猴：之前玩體毛 唔使還？

究竟有幾多FT仲有冇得開波

JB fmvp

搞笑呀 jae crow場場陰下下就冇f1 呢下要review?

18 唔黃

係所有series carry喎

猴太慢，比人拉左出去就收皮

呢啲輸off reb唔好再有啦...啱啱nunn又係咁執雞

次次有勢一定有雞

18 mode 打宇宙勇拎5x分都輸拎來比

湖迷 但反Howard

JB 真係打起左

JB 證明狼同柒碌真心垃圾

+2gc

多咗

換走dh啦
foj成撚日比人打晒頭 犯規都無吹啦

咁又F1
追住個波打㗎喎大佬

次次追到近一近又輸粒3分

F2猴啦

好撚攰 出DG打少個進攻點

換大摩啦

真。
好在jb呢家證明左自己。
好想跟jb 呢type 既 mentor

18奶皇打宇宙勇
點比

Yes
兩隊閪波D 假球星 無料

對面jac 都成日hard foul 人 猴比人針對開

熱水成班無壓力真係打得好放
睇番湖始終都緊 雖然今日已經打得好好

Jae crowder犯規又唔見你review 下下禁手拉手 屌你老母

吹還吹
18mode 勁好多喎

du

仆街

我猢唔守板？

又輸板

冇收視 要打足7場搞手先可以打個和

DG JM9

屌你老母 靈堂

Green驚到

收Green未

追平一下又6分

屌你

VOGEL諗乜鳩

咁樣輸返8分

熱水又起Q

DG 大垃圾

jim

AD受傷後..成隊個勢無左

輸了

追近啲又比人拉開

奶 3分5/7

真心 初初係牛同rr差啲playoff sweep bos
唔係rr傷左都唔洗輸
後尾轉隊比人話毒瘤真係得啖笑
捧埋啲假球星 而加就現曬形

好彩奶今日有3，唔係無得打

即傳炸彈

占又妹到無時間，下下企long3位

追極都追唔到果幾分

屌你老母vogel收DG啦仆街

出rr9未

今日啲防守籃板完全唔掂

廢老carry, 唔係比人炒緊廿度

又妹到最後

AD攻防都慢幾拍但冇佢又唔得

比班射手練出嚟
成鳩日唔入 自己射雕算

點解咁鍾意最後一兩秒先比波

輕鬆

傷咗

有rondo 真好

Rondo

古狗

不反古狗了

靚波

古狗俾占救返

廢老真係

古狗得返 啲近波入到

以為又炒

占今日最有態

全力占

古隻腳

見到古狗 攞波
心都離一離

唔反了

古只要唔dribble 淨cut in 就好

上呀！！！

LBJ 有貨

古醒未

古又係咁炒

無rr ad真係比人針對死

古狗差d走步 騰雞到

今日真心奶carry

真係得奶共有心打咋WO屌

Kuz 個3 柒到
好彩有沾執到個板

好有騎feel 死頂難頂都係落後

今日無奶起碼比人炒20分

咁近都唔入 死咗佢

頭先炒3分 已經要lan

古得返cut in 其他方面完全垃圾

古仔算你啦
炒完三分想燒你波衫架啦

點知你又上返球籃

頭先一個大意比人一個6PTS攻勢
追左幾耐先追得返
醒定丫

吾皇

全力占 反少一場 唔該贏咗佢

佢啲拍波真係咁耐都無進步 仲係咁鬆散

守好jb先係重點 今日廢老kcp rondo ad進攻online唔係好擔心

揾人埋rubbish green 單啦 屌

今日LBJ meet 唔meet 到連登仔標準

呀奶 唔反了（暫時）

咁撚近 我都入到啦

猴係咪被eject左？

今日然左,

罰佢每日拍十萬下波

咁高命中率
唔反了

保護好D籃板啦
比人執好多OFF REB

Black Mamba一定要贏

快 d 贏埋佢啦

佢唔主動去守JB

AD得返一半功力

不嬲都係
教練團又俾佢拎波key波上前場
所以又TO又off foul撞人

我對奶嘅標準係

每球都要入

守住依球反cup啦 屌

今場一定要贏。唔好反喇集氣啦

今日廢老 carry 全隊

算係咁啦

唔係ad傷 贏埋

差少少 仲係有炒三分

其實佢18 好似成個playoff都係咁嘅水平

JB 27 9 9
LBJ 27 6 5

勁撚到

未光復到香港就睇nba？

未有隔人鋤樽同chase down block，唔meet

Trade左去算啦

Fmvp mode

對面今日3分好準

睇左咁多場playoff好似無乜邊個會拍到古狗咁

進攻下下屎綠都打少件

JB 好準，要諗諗點守

今場係咪真係用2348戰術到尾

依家做食餅人好過，傷左應該就住

我奶Q4 唔守jb

就玩撚完

Michael jordan應該慶幸佢唔係喺呢個時代打
如果唔係吾皇場場吊起佢嚟打到似

班BENCH唔識入三分先大穫
剩係靠正選射

成日睇漏人

奶皇咁打咪幾好

隊波防守有d甩留

湖成日一暫停 進攻團火又熄 又要慢慢係比賽點著返

如果LBJ 準都夠晒

湖人11/22
熱火9/21

兩個CLS

如果係trade 係咪要今年trade走佢喇？

LBJ好撚大心臟
比人拉開分都救返

本來就唔預後備有幾多3分啦

今日有heart，一拉開都可以追近，仲要AD五成功力都冇

今場係猢po 最團結既一場
反占 占狗大團結

利申：反占

今場唔係奶 半場玩完

jb究竟有無抖過...

算啦古得果一季練 你比佢有ingram一半自主進攻佢當初分分鐘比人換埋出去

撘ad廢老識cut有3已經夠

第一節打起左又即換人

今日d綠葉進攻0 貢獻

有AD都打到騎士咁

無得抖 抖就輸

燈鳩猴活

都預咗唔會場場有

無罰球

第一年好好J
係之後食左屎咁

Crowder隱形人

姿勢太核突，無美感

呢隊湖真係一啖氣打到底feel
啲運用哂 下年表現應該甩頭甩骨

別忘記kcp今日貢獻，頂住場波

又漏黑毛狗

4 point play LOL

守好d 啦屌

次次追剩1，2分又比人甩返

on9

kuz一防守 就會draw走曬成隊注意

Crowder空咗幾多球

成日走漏crowder

防守做好啲得唔得
又漏籃板
成日比人wide open3
仲3+1

對面3分好準今日

係咪唔想贏呀

又拉開

屌又俾人拉開

AD應該仲有傷
打得好唔放，防守movement差左好多

奶走去draw二姑

又係差一分之後輸番3分今次仲送and1

好驚傳錯波畀 二姑

隻哨太易估

Crowder 打騎士又唔見佢咁勁

協防刻意最遲先補佢

已講中 真係又熄

奶罰球唔完美

奶罰球射準啲好冇

d細路嗌得好得意

對面3分著哂 一漏就收皮

罰球完美個撚樣早超左MJ啦

bench AD la

古狗空位都炒

禿巴做乜撚嘢？

三分準過罰波

占士永遠都係3分同罰球2揀1
唔會兩樣都有哂

空晒仲衝入去

點入到去

個個綠葉拍奶好都食左屎咁

兩球fast break可以柒到咁

WTF

可以用大摩好過

搞咩

唉屌又把握唔到 想點啊

Jb右腳未企實喎

Caruso 腦有事，中距空哂唔射

未開中距技能

啊叔呢球上腦

要輸了

睇泥無得跪，訓先

BAM今日7下7下

唔怪之得，奶唔係場

你老母廢古

個畫面

一冇奶,成隊進攻亂晒

古狗有無入過1球三分

不如唔好再射3分 未射都已經知道炒咗

古狗有未

古狗第1下唔敢射，第2下都係炒

唔射你返鄉下啦

AD好似番左黎少少

古你入未呀臭閪

古狗入到未

ad啲射波冇乜態

射極都唔撚入

我屌你老母

古狗 靈堂

炒咗幾多球

隻閪手冇球好波

JB打足

古狗第幾球

唉屌 冇三分永遠反cup唔到

古狗肯入三分未

古可以收收皮先

好彩依幾波守得OK
屌D 3分炒哂

古除左籃下執雞好似冇野得

成個final AD無中距 打條撚

明知3分唔準唔好射咁多啦屌

冇

比大摩射仲好

Rondo你收皮啦

然後就俾人入粒3拉開番

2件有得賣真係貼tht都要賣

今日大魔都射唔入

2248？

77下又追到2分

成隊得LBJ有三分

屌 古狗射撚左幾多球就炒撚左幾多球

又變到唔識打波

古狗猛

究竟做緊乜撚嘢

又古狗

古狗係咪on9？

屌你老母仆街啦

屌你老母

對面

古狗LAN 未?

真係唔怪得petition簽唔比ring果兩條仆街仔

屌咩又3+1

古狗 呢場即刻死

古可以Lan了

對面開掛...
又3+1

你去死啦廢古

古狗屌你老母

做乜撚

中

Kuzma點撚樣

古狗做乜9呀屌你老母

屌你咩古狗 一係就大大力打落去啦屌

古狗識唔識打波

屌你 古

輸得 又拉開番

屌你古狗躝啦

古 confirm spy

唉屌 古

屌 輸啦

古狗自己唔入都算 仲要係咁送

古去死啦

條白狗鄧肯下下都跌

有冇人有聯署link
我要簽

唔留言了專心睇波

屌 古

冇三分點追

次次追剩2分都比人拉開

屌比人拎4分

收埋古狗啦屌

Kuzma

屌你老母 死古狗

對面讓左Dragic都打到咁

落場啦

古想點………

屌你 DUNCAN打到KLAY咁撚樣

好想打柒佢兩個

出番吾皇未

換返猴啦

古真係送分童子

你俾我校隊見到古呢類我真係會打

ad 讓左隻腳

我地都讓左dg

屌你老母古狗

讓埋古狗

古狗真係柒

下下差一兩分又拉開

占士無左個種影響力了

輸古狗屌你老母

差唔多未領先過

又變返6分

硬係過唔到頭又比人一野拎幾分
好洩氣

都唔係場

2次
加埋成8分

古 第四節走啦

湖呢班sidekick仲衰過騎士

屌 switch番人地隻duncan打弱點啦隻古就球球比人捉出黎打

都冇落場 乜撚野影響力

今埸要不是RMBJ輸幾多

坐低左點影響

無落場都要比人屌

第四節全力占唔該

James第四節要出力

古狗真係毒瘤嚟

準備1:3俾人反cup

你訓醒未

差三分 攞

屌

有冇睇波

仲要次次都係咁，睇到好撚燥

G6 再努力過啦

衰撚過騎士

古狗打得咁差就成日都係場上以為自己大佬 死開啦

珍妮time to trade kuz

差1分 送3分 再追 送4分 又追 送4分

好似每節都輸少少

我要game7bj

慘喇好危

6分波 全力占出黎takeover啦

3節輸6分算係咁

今場得KCP LBJ 同AD 係醒神

同靈堂一樣

趁地淋

古狗 破mamba jersey神話

而家牛都無力牛入去

Ad射波好柔 罰球好穩
送咁多3+1係咩玩法

想要c朗教埋波嗰種？

佢唔d三分你唔挨埋去佢都未必入，依家送4分 on99

熱火5個DOUBLE DIGIT

熱火禁區防守勁到
成個第三節未係禁區拎過分禁濟

古真係唔用得多分鐘 守波成日比人針對

Peter 都幾識做人
鏵哥7左都好，Peter 緊搵到下台階比鏵哥

古狗幾時FOUL OUT, 嗱嗱聲

kuzma 快撚d換走佢啦 foj 咪再抖啦 打足啦

只係想你入番球3分姐
都咁難

湖今年頭三節領先緊未輸過 依家落後緊

3節無撚贏過

輸左3節

exactly

佢射得入3分又博到foul點解仲要牛入去

Kuzma out James in

今場輸左啦 3比2

屎綠都係算數 頭節入完又冇影

著住kobe 衫輸波

第四節比奶打足12分鐘啦

古狗：無腦曼巴

靈堂：炒粉曼巴

兩球空曬

真
屌你古同靈堂真係完全未撚瞓醒

屌你老母放廢老出黎啦 想唔想贏架屌

古狗 -12

企哂喺入面就得啦都唔使守三分

古成日送分
又白痴犯規

兩大傻鳩

太出位 所以攞3犯坐番底

都唔知炒咗幾多球

Q4嬴返就得

根本倒米

屌你老母好撚嬲
DG KUZ 接波FAKE撚夠未姐

完全唔識入三分 有咩計
Kcp咁好態又唔上 古狗兩三球空晒比kcp起碼入到一球

占狗射左成場3分係時候takeover

如果當初交易ad唔係ingram而係古就好

屌 今日唔係輸呀

睇miru仲好

真陰公

皮已收

冇了

屌屎綠45度攞波唔射
落波入去turnover

唉 冇啦 G6見

屌 又拉開

屌你老母仲用古狗？

著戰衣輸波

真係放JR出黎換走古好過啦
防守一樣垃圾
起馬有神經刀三分

屌 ON9

收得皮 又比人射球3 分

想唔想贏 仲有可以踩幾次界

輸喇今場 突登轉波衫柒到

古狗係咪傻架

屌你老母........

古躝啦

古狗幾時死啊屌

古狗波都唔識接

一次過破晒波衫必贏 3-1必贏

靈堂算啦…
放棄佢

好撚肉酸真係

唔好咁難睇啦。。。。

又吹

仆街仲出古

嬴到切j

用撚夠古狗未。。。

輸咗

呢鋪柒到

睇睇下古狗都覺得jr原來鳩唔晒😅😅😅

game 6 見

真係癡撚線 個種垃圾

跟。。

自己申請落場啦古狗
收官唔撚係比你d細路鳩打

係湖人嬴到切j

一早收古啦屌

一早就要收埋kuzma啦 on9

輸啦成班垃圾

屌你老母咩球證 乜撚都吹犯規

屌收古啦

古狗好撚廢

game 6加油

屌
垃圾

跟

收咩古狗呀
直接送佢返歸la

James 又扮勁

廢老

rmbj真係

Jr柒一球

靈堂 古狗柒足成個playoff

三分八中六都要輸

poor milk

熱火有金身？

班波係咪唔想贏？
點撚樣對得住Kobe Bryan

Dg古份糧比埋奶皇

成班廢柴旨意哂個廢老去贏 冇眼睇

咁都吹 你老味

占狗順嘅打多啲啦

屌d雞又點

第一節頭段既湖人去撚左邊，靠奶三分唔係辦法

3個隊犯

之前個下堅on9

冇金身 點入final

屌 啲雞

無撚眼睇

呀卜啦仲屎綠

連續四個犯規

未企穩喎屌你

試下唔好咁難睇

屌你假波

Rmbj 真係廢左好多 成個慢晒，係今日手感好

未企穩喎

未企定都都off foul

咁都charging

熱火雞已上線

熱火黑到

撞鳩死DUCAN

On9熱火一跌就進攻犯規 玩撚晒啦

屌老尾咩又吹

黑哨

屌你啊 咁都charge

熱火黑哨到癲

黑到

已轉台，唔睇了

咁都CHARGING

黑撚到 屌你老母

撞撚死個白面仔啦

個人仲郁緊

咁都off foul

Challenge la

good call

推翻嘅話係and1?

kcp傷左

黑哨到仆街 dllm

推翻係咪變and 1

屌你 咁都off foul

垃圾占係foul wor, 死仆街又關鍵時間to

條友都未企定

啲雞黑到

nba有冇咁想賺第六場呀

腳郁緊都offensive foul 幾快都冇用

熱火又要感謝 銀仔

球球吹湖洗撚打？黑撚到on99

Foul你老母

你老母唔係好鐘意話人黑哨架咩熱狗

有時見到啲球證亂鳩咁吹吹真係想打鳩佢哋

Morris係咪收左錢？係咁送罰球

支那開播

賺多兩場錢先

Beal

古狗-17

Foul閪咩 對面腳軟

CCTV 播番 冇計

金身，on9

你on9

突登拖到星期日合家歡

黑哨到
未撚企穩都有Charing
弱撚知

三分把握好啲已經領先七八分

準備game 6

屌你老母 身體對抗咁都吹

molamola

已經三個隊犯 等睇罰球算

過嚟湖就好 雖然冇乜可能

有6就有7

奶 一人6球算係甘

啲哨冇咁黑贏咗啦

unsuccessful 好波

on 撚99

Off foul

unsuccessful

Unsuccessful

refs plan

黑撚到

維持

維持原判

吹撚完未

屌你老母啦 咁撚樣都offensive foul

ON9

Game 3已經黑到想嘔

屌你老母死黑哨

痴撚線 unsuccessful

咁都offensive foul

你老母 黑到

送比熱水

不如吹番上一場奶偷波快攻bum herro果球好撚過啦 球證

投降

黑到笑撚死

On9999

好嘢啊球證

屌你老母 放假睇先輸波

我係廢老就撞撚死晒d仆街

嘩屌你黑撚到

真係黑哨

屌球證老母

LBJ個樣

支那播

就打多兩場？

咁都原判 班裁係咪嫌老母唔夠多人搵

禿銀做到野

認真學野 呢球郁哂都進攻FOUL?

聖堂！！！！！！

屌你老母啦咁我求其搵條友喺籃底到瞓低都有foul啦

Green

靈堂

原來體育台post都可以上熱門
而家先知

終於

睇翻都吹無撚野下化

收埋古狗咪入囉

聖堂著火了

下場加油啦 黑哨都有埋

反green 又輸

LBJ: ????

good call喎
成班人唔識分charge同block

keep住呀DG

屎綠！

靈堂翻生

等睇GM7 挽回收視率

鐵樹開花

得番一個timeout

唔夠力and1

掃地交叉步

DG 終於有

發力啦

又追番

今次keep住呀

追呀

真係好黑。。

上呀

俾湖追到下熱火又會有雞 大家放心

堅on9 球進攻犯

準備送3+1

點解唔用kcp換禿

yes

劇本

屌你老母 黑撚到。。。

追剩三分

呢場做比熱火贏既屌球證老母

以後打波射三分算

聖堂歸位未啊

抖多陣一陣射撚死班黑哨

靈堂入波 會唔會有番d士氣

死白鬼咁柒準

Game 7

激嬲占

lebron開始主防JB

see? 劇本

長傳屈到

AD守JB真係好好

cls呢下傳

占 痴線pass

快追平啦

嚇死 唔黃啲 四分衛傳球

呢個交波型撚到

其實係LBJ 弱化 隊友定係佢咁多年都冇啲勁嘅隊友喺身邊

Ad攻防

AD 真係好撚完美

重炮

依下傳真係嚇撚死

Ad隻腳趷趷哋咁

咁都接到？

快到

希望追返
求神拜佛

依場贏到FMVP要俾奶共我反占都咁話

主打AD 送佢上罰球線

Jac 4犯 要攻9佢

劇本 湖追剩1 2分再整球3pt

LBJ扯蝦

AI又開始茅

著火啦 James

屌你老母又幫熱火

朕攰了

占抖緊氣

熱火金身 勁撚到

咁都想黑

求下你地chur盡 咪撚屈服比d on9雞

湖又就快會有foul against

嚇撚死

球證又出手

ad靠你了

kcp!!!!!!!!!!

KCPPPPPPP

Kcppppo

仆又carry

KCP!!

卜 FMVP

反cupppppppp

做到野

卜fmvp?

終於有3分

KCP好嘢

劇本 占話當年個絕殺俾咗榮少 今次到我喇掛

出黎喇

kcppppp

KCP kobe type 3

MVP KCP AGAIN!!!!

Kcp 成材

K c. P!

Fmvp kcp

KOBEEEEEEEE

Kcp 我屌 你真係好勁

真係FMVP KCP please

左邊DG 右邊KCP
傳比邊個好呢

終於反杯

K！C！P！！！！！！！！

Kcp!!!